新手想買部菲林相機

之前睇過Pentax k1000 canon ae1
但仲諗到邊部好啲 budget 1000-1200

Nikkon FM

想問下Nikon fe同fm分別係咩？

Canon EOS 3
Nikon F4

如果你想懶

唔想懶就FM2

其實我想易d控制 當學下影先

FM2用家

ql7係岩新手用

ql7係岩新手用？

fm2唔係around 1500到咩

如果唔一定要機械
可以考慮下Nikon F100

機械同唔機械有咩分別呀？

簡單d講純機械機就唔洗食電去影相(但部分要比電子行測光，如fm2)
相反電子相機要一定要有電先trigger到個快門

唔該巴打 咁新手應該買機械定電子呢？

盡量買機械先
新手我建議 K1000 /Om-1
操作上易上手
價錢都平

買機平，可以上eBay 睇
FM2 應該out 你 budget

唔該巴打 但上ebay我驚會好伏

我買過4部機
一部om-1
一部K1000
一部AE-1p
一部FX-2
都無問題

你睇清楚 description 有問題問賣家就得

真心推介om1/2
輕 有測光

Ae1p eBay 1000蚊內有找

我研究下om1先

但係岩岩上ebay睇 價錢相差好大 要點揀先穩陣

Canon ae1p好用?

FM2
Olympus Pen

K1000快樂使用中，入門真係幾好
FM2都係好機

我新手買左om 1 配50mm f1.7 鏡
其實都有d 後悔，因為加多d 其實可以買fm2
宜家心思思想買fm2